撕選票問題

今朝投票見到選票下方有係簿度撕出嚟嘅狗牙痕... 我特登去問，比選票我嘅人話「冇問題，係咁架」
諗諗下好似有啲唔對路
有冇人有同樣情況